% @Difficulté 1
% @Mathalea uuid=0cee9&id=2G30-2&n=2&d=10&s=1
% @Source Coopmaths
% @Niveau 2nde 
% @Theme Equations de droites
\begin{exercice}[Source=MathALÉA]
\begin{minipage}{0.75\linewidth}Soit $\big(O,\vec\imath;\vec\jmath\big)$ un repère orthogonal.\\Dans chaque cas, déterminer une \\équation réduite de chaque droite $(AB)$.
	\begin{enumerate}
		\item $A(2;5)$ et $B(4;-5)$ 
		\item $A(1;-4)$ et $B(-1;-5)$ 
	\end{enumerate}
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.20\linewidth}
\qrcode{https://coopmaths.fr/alea/?uuid=0cee9&id=2G30-2&n=2&d=10&s=1&alea=5nw9&cd=1&v=eleve&title=Plan+de+travail&es=021100}
\end{minipage}
\end{exercice}

\begin{Solution}
Corrigé en ligne.
\end{Solution}